## Теоретический вопрос
1. Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?
##Ответ
1. Вызов в функции её самой называется _**рекурсией**_. 
Она полезна в ситуациях когда можно разделить сложную задачу на несколько более простых.
Пример такого случая - возведение в степень. Помимо "**" в JS, это можно сделать через цикл fori:
`x - число, n - степень
for (let i = 0; i < n; i++) {
result *= x;
}`,а можно вызвать в функцию в функции:
`
   function exponent(x, n) {
   if (n === 1) {
   return x;
   } else {
   return x * exponent(x, n--);
   }
   }
`
То есть в первом if мы проверяем, в какую степень возводить, 
и если пользователь ввел первую степень то нужно вернуть само число.
Если же степень > 1, то мы умножаем число на результат функции, 
то есть 5^3 у нас выйдет 5 * (5 * (5)) = 125.